103萬樣本僅18確診 林鄭認比率低

節錄

103萬樣本僅18確診 林鄭認比率低

■全民檢測推行已一星期，林鄭鼓勵未預約市民即場排隊參加。 中新社

【本報訊】全民檢測推行一星期，累計已化驗逾100萬個樣本，但至昨日只驗出18人確診，比率為0 .0017%。曾聲稱社區有1,500個隱形患者的特首林鄭月娥昨承認，確診比例非常低，但當局仍會考慮延長計劃，並鼓勵市民毋須預約，直接到各檢測中心即場檢測。

相關新聞：港研開關 旅遊氣泡無台灣 與11國商討 日本泰國最積極

政府昨晚公佈，。。。。。。

仍稱視情況是否再延長

林鄭月娥昨在行政會議前承認，全民檢測至今找到的確診個案比例非常低，但認為仍有助全面了解本港目前感染情況。她又表示，無預約下到場檢測的人數由初期的18%上升至26%，尚餘數天的檢測計劃中已預留更多名額讓市民即場登記檢測，歡迎市民在毋須登記下參加檢測。當局會視乎情況決定是否再延長，計劃最長會進行 14 天。

至於全民檢測出現首宗「假陽性」個案，。。。。。。

False negative 呢？

參與人數1m, 即係得番呢班人信個政府

利申:深藍老細開始叫同事去驗，有部分深藍同事已做，手足同事不為所動

18個有幾多過係中過再去驗

103萬有幾多係重刷？

唔封關害死多100條人命唔使負責

當初林鄭話有中央支持可以日驗50萬，點知驗成個星期先驗得100萬個

講錯鳩鳩無成本
why not

其實真係有100萬？

新移民港漂都已經達標
仲未計廢老藍貪婪性復檢

中完再中？

但自從所謂全民檢測後就冇人去醫院求醫時確診咁神奇

復檢得幾百宗

督數要有技巧
唔可以話冇
只係同你報細數咁你就好難就咁搵破綻
明明有10萬個咁同你講幾百
就算有人話佢身邊有好幾個人復檢
佢都可以歸入去話係果幾百個人入面
又話因為私隱唔開名你點查

而家醫管局個出院指引係 你確診 但如果check到體內有抗體就會放出院
詳情你可以search下新聞 印象中係七月尾果陣改

會再驗到陽性會話因為體內有病毒殘留 但冇傳染性

我同事唔同住個仔中左 兩日出院 但佢自己D緊密接觸者就入駿洋隔離足十四日先放番出黎

林鄭: 托中央鴻福，隻病聽到全民檢查嘅威名已經嚇走咗，謝主隆恩

嫌少喎，塞塞碎咁撚樣喎

又輸送左幾多個億

你自己叫人有病徵就唔好去驗 咁梗係低啦

歡迎市民在毋須登記下參加檢測

當初講到唔登記無得參加
依家驚個數據低，walkin即刻同你做

我就唔信有100萬
根本冇乜人去

即係入醫院出返黎仲快過入駿洋14日

比率低->防疫措施成果
比率高->全叫檢測有效

連藍屍都唔聽話了

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

仲要有幾個係已康復確診者
洗幾十億又要大陸專家配合 搞咁多野為乜？
不如封好你老母個閪關啦，當初放船員轉更又賺左幾多十億呀？

是但撩下鼻涕實係低

輕微病徵去全民測試囉

變相公投

咁樣計應該會有600萬手足一齊上街了，大家可以即管放心上，我地6個打1個無可能輸

叫人排隊檢測，唔比人排隊投票

只能夠肯定呢班唔係黃，但都唔一定深藍，會有中立撚以「健康理由」就去驗

扮咩撚嘢！立法會都委任完，場戲叫cut未？

其實我都唔明已經中完好番仲要去做全民檢測係咩心態 真係只有政治考慮

Chan Tai Man
Chan Taiman
Apple Chan

我vlookup搵唔到佢哋係同一個人喎，吹咩

林鄭思維：姐係600萬人反政府反中共？

我估採樣員亂鳩嚟

全民檢測 (100萬人)

仲要已經康復
多鳩餘

開始聽到啲唔驗即自撚私論

淋病：「錢已送中， 吹鳩我漲」

確診人數少，咁唔係好事黎咩

其實我覺得搞廢老禁足令

尚餘數天的檢測計劃中已預留更多名額讓市民即場登記檢測

明明係因為冇人登記，但講到咁好聽

你係咪我同事
個hr不斷過黎，逐個叫人去驗，仲話唔扣假，叫大家快d去

低又如何，志不在此

應該唔係，我呢邊個hr黃既

根本全部都係篤數

根本唔關確認率事，係個test根本唔準

真心唔覺有咁多人去驗囉..

係啦係啦，點都好，都係連登仔贏曬

個test 唔準唔係重點

重點係收集DNA

原來呢個邏輯錯架
我一直相政府講得二百萬人遊行就係五百萬沉默大多數撐政府

ching 點解要咁樣篤灰政府

哂氣喇政府

唔重要
公布的人數
驗到的人數
統統都成疑

阿婆底褲都話派左成300幾萬人, 照計係街應該有一半人戴至係, 你眼見有幾多戴

比率低姐係唔關香港人事囉
叫返大陸撚死返上去啦

面對現實啦 根本死亡率極低
死嘅人都係老餅 中傷風感冒都會瓜個d老餅

根本依隻所謂病毒唔係想像中咁大威脅
但就搞到停市停工, 唔知為乜

傻啦，邊到黎1m，大把藍屍驗完又驗

當佢用左30億, 平均都係千六萬搵到一單確診之嘛

Um...唔可以話佢冇威脅嘅
對啲本身身體有啲唔好/長期病患者，呢個病用嘅藥未必岩佢地用，或者醫到肺炎但傷到佢地本身已差嘅部分，咁就難搞啲

但正苦戇膠係真嘅，應該做嘅就唔做，唔駛做咁多嘅就做突

現時數字講緊嘅似乎係
一般市民防得算唔錯
有爆發嘅都係外來入境再傳染本港市民

又或者係講緊
個檢測廢到只可以揾到明顯確診18宗

無論邊一種解讀
都係講緊 - 驗來把撚？

有得驗完又驗咩？？

鬼知有冇得呀，但樓下看更第三日已經話自己驗咗兩次，嚟緊會繼續去驗咁話

我係自私 有咩問題

識人有同事屋企人中左肺炎
公司要求所有同事一日內去做政府測試
唔做就要mark名兼冇得返工
果到都過百同事 未計d同事可能會帶埋屋企人去驗

有春103萬驗咩

我唔信有1m啦
政府講你地就信哂

唔做，大陸根本唔會同你傾健康碼。